利物浦吹大咗啦

又話今季點點點
啲利迷出哂嚟
咁快品記得謝拉特搞到丹巴巴亞幾無奈?

唔記得*

無吹大，因為無人認同佢勁

留名季尾鞭

利迷一直縮左入老母個西度，
樓豬是咪要驗眼